{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007151",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "함평 서쪽하늘 한옥스테이 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00です。 予約のお知らせに基づき、当日予約は払い戻し及びキャンセルが不可能であり、チェックインは22:00まで可能です。 もし22:00以降に入室しようとする場合、キャンセルや払い戻しはできません。 宿泊料金は基準人数によって異なり、入室人数の確認が必要です。 未成年者の入室可否は直接提携店に確認した後、予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約で入室を拒否された場合でも、キャンセルや払い戻しはできません。 提携店の事情によりキャンセルが発生した場合、100%払い戻しされ、客室情報は事情によって随時変更されることがあります。 基準人数を超える場合は、現場で追加料金をお支払いいただく必要があり、1人当たり10,000ウォンをお支払いいただきます。 宿の建物内には無料駐車場があり、外国語案内とレンタルサービスを提供しています。 また、バーベキュー施設を利用することができ、一軒家と西の板の間、ハヌルの屋根裏部屋でバーベキュー施設を利用する場合には、30,000ウォンを追加料金が必要です。 荷物の保管やワイファイの利用も可能で、駐車場や庭が提供されるその他の付帯施設も利用可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "当日予約はキャンセルや払い戻しができますか？",
            "answer": "当日予約はキャンセルや払い戻しは不可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックインは何時まで可能ですか？",
            "answer": "チェックインは22:00まで可能です。"
        },
        {
            "question": "22:00以降に入室しようとする場合はどうなりますか？",
            "answer": "22:00以降に入室しようとする場合、キャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどうなっていますか？",
            "answer": "宿泊料金は基準人数によって異なり、入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否はどうなっていますか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は直接提携店に確認した後、予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約に制限はありますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約で入室を拒否された場合でも、キャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "キャンセル時の払い戻しはありますか？",
            "answer": "提携店の事情によりキャンセルが発生した場合、100%払い戻しされます。"
        },
        {
            "question": "追加料金が必要ですか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は、現場で追加料金をお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "宿の建物内には無料駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設を利用する場合、追加料金が必要ですか？",
            "answer": "バーベキュー施設を利用する際には、一軒家と西の板の間、ハヌルの屋根裏部屋での利用には、30,000ウォンの追加料金が必要です。"
        },
        {
            "question": "荷物の保管やワイファイの利用はできますか？",
            "answer": "荷物の保管やワイファイの利用は可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 392,
        "QA": 470
    }
}